原來大陸杯葛緊大班月餅

中秋將至，一定支持大班月餅

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

今年買佢！！！

罷買行動進行中，堅持不消費

但佢刪左。。。 好後悔撐香港人？

平時冇乜食開冰皮，今年都一定會支持大班

始終國內有個市場，一年只係得一次買冰皮月餅

揾食嘅，算係咁啦，你係佢會點?

大佬佢keep住落tvb廣告架屌

I too

支持

有幾多間呢個規模或以上既公司老細會表態，哪怕一秒鐘

要買月餅嘅大陸人都買咗啦 依家先黎罷

不嬲都一定係食大班冰皮！
冰皮只有大班係好食

凡是敵人反對的

咁點解落tbb廣告

唔通。。。你就係佢?!

聽日幫襯下，略盡綿力啦。

我因為佢在tbb賣廣告，所以冇打算買喎

冇錯 因為咁我會買大班
唔好俾大陸覺得佢哋杯葛有用
激死啲大陸閪都好

不嬲罷買緊,但依家見大陸狗罷買又想支持下

支持大班

我買返錫克廟派 派唔完攞去煮咖哩

今年食大班

買大班！

其實tvb 應該好過要落幾年

南亞人食月餅?

中國唔撐，香港更加唔撐

TVB 頭號廣告收入來源

罷買

咖哩月餅

繼KFC雞絲月餅又一力作

敵人既敵人即係同伴

大陸人口咁講
咪又係照搶

冰皮月餅咖喱

咪撚食美心㖭啦 屌你老母支那狗!!!

雞絲月餅

識食食大班唔食美心

買一盒咯

可能好食呢

真，大陸人口中愛國最撚叻

黨鐵都有大量

敵人反對我支持

驚閪 唔使半年d大陸人肯定失晒憶

一邊口講反美一邊搶哂costco豬肉

兩頭蛇，唔幫。

但大班有TVB賣廣告，我好掙扎，其實我覺得大班好食

之前落TVB廣告 大家先罷買過
而家擺到明冇生意先想洗白咋

但佢係TVB有落廣告...

罷買所有月餅呀屌

喺tvb落廣告，繼續唔買

聽朝行遠d去大班買早餐

支持 聽日即買

即刻去買返幾盒送禮

佢係Tvb 落足廣告， 愛莫能助

兩邊都得罪

大班老闆不可信
會展香港美食節銷情慘淡，仲唔急急轉軚

生意佬肯表態算係咁
仲要唔係細盤

大班,撐
不過本身就年年都係食你
純粹經過見到就買唔洗煩

日式好似興加蜜糖蘋果麵粉

擺條撚咩
大陸有邊d野係成功擺到？
iphone? 日本車？ 家鄉雞？
洗撚道歉咩過一星期班支那就唔記得
仲要係食得既野

買多幾盒派！

冰皮黎講真係大班最好食

Push

推到下年大班出咖哩味冰皮月餅

終於知要買咩月餅食啦

而家杯角大班，係微博十大熱門topic

識玩,罷買任何非日常生活必需品

等等
大班仲有係TVB落廣告唔係咩?

笑左 支持

買咩春，罷買，零消費呀

喺tvb一直賣廣告嘅，我就罷買

大班肯cut埋TVB同黨鐵廣告之後，就大量入貨

大班冰皮正呀
綠豆、蓮蓉必食

香港人都要杯葛大班，TVB同黨鐵都落咗勁多廣告！好想食但都係不行！

擺佢老味，年年最多大陸人買就係大班
行過上水就知，好多大陸老野唔玩微博
其實微博個班人都係自 high

反而真香港人係減少食月餅
食得多又冇益，自製月餅完勝

聽日去買返盒

剛今日先幫親完買蛋糕

冰皮係大班始創

大班有冇奶黃月餅

大班年年都係tvb落廣告

有良心
要支持大班

推到大班太子見到

屌講起黨鐵前個排已經見到佢大手落廣告

我支持中國人促進內銷，食返全中國制的月餅
一年一次沒事兒

一個月後唔撚見左啦哩班冚家剷學人講團結講義氣？

搵人叫佢cut tvb廣告
佢cut我即買

罷買還罷買，罷啲深藍鋪好，自己人唔好搞到

呢間朋友介紹啲gear幾撚正

年年都食

,罷買任何非日常生活必需品

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

收皮啦到時咪又一車一車咁買
你睇吓上海costco
又話抵制外國勢力

買大班

咁我地幫你買

原來係淘寶已經勒令下架

點解冇人提

大陸人真係好嘔心，學校有好多大陸人，好想佢哋全部死返大陸

買左四盒

OK 收到

以前都唔鐘意食冰皮嘅 聽日去買盒先

屋企樓下得大班
安心買包了

唔信佢地唔買口裡說不 真犯賤
不過照樣要g持

分化共融

咁咪好囉，食支那製元素月餅，新口味

香港人買返囉 驚閪
大陸狗返上去食有毒月餅啦

未死嘅霸資源霸土地
死咗嘅骨灰龕位同埋墓地都霸埋
正一香港癌細胞

之前先有post話大班喺cctvb落廣告，所以個個話罷買大班。跟住人地一條微博就轉曬風向

連登仔不如俾啲誠意幫襯吓本地小店仲好啦。

冰皮煮咖哩

但佢係cctvb賣廣告喎

食大班

美心都係：左邊光香 右邊復港

唔係美心旗下嘅咩？

推 買大班

大陸人會食大班咩

叫佢停左CCTVB廣告先?

好多大陸人特登落嚟香港買月餅，鬼叫佢哋國家乜嘢都有毒

咖哩味冰皮新market

買左好撚多張卷

叫老母唔好食美心轉大班先

希望為大陸市場炮製屎味冰皮月餅

敵人擁護我支持

食大班！！！

大班今年可以加碼

平時唔買月餅 今年一定買

開學啦！！！好興奮！！

[第一集] 警察：我個仔比人打

屌 佢明明係藍到仆街 大家唔好信

抵制唔買，但人地送會收

如果唔跪低，分分鐘俾人拉返大陸屈叫雞

on9 大班奶共架

我鐘意食大班月餅

俾中共圍攻喎

咁又唔好搞到好以班蝗蟲咁
冰皮平時冇買今年買一盒啦
普通月餅就買四喜

食多d

但大班全年收益只睇呢一造月餅

點解釋佢係咁賣CCTVB廣告

要排長龍買月餅，最好上埋新聞

不嬲食開大班
冰皮好撚好食
今年繼續買你

係 從來大陸人都係身體很誠實

驚閪班支那狗咩
你試下場運動一完，咪一樣狗衝落香港

大陸真係好on9嘅地方嚟
話杯果d人本身都唔會買

要補奶粉，化妝品，，

買乜撚，佢TVB落行廣告，抵死

聽日買兩盒支持下

大班冰皮

聽日買個包食
敵反我擁

推

屌你老味
聽日就去買返兩盒

我買

cctvb落廣告 不了

錫克廟收唔收禮物？
想送畀盒大班去多謝你地

雪櫃已有一盒

依家仲有冇佢廣告先

唔好呀屌 要抵制cctvb嘅廣告商呀

大陸人夠話抵制美國啦
但又個個爭住拎美國護照
大班可能係微信咁樣傳兩傳 大陸單反而多左

收 不過月餅有豬油 廟方不太方便收 因為廟唔可以有肉

環球時報 vs cctbb
我揀環時

香港popo 除良安暴

睇下有冇素食月餅先

請善用起底功課
Block

I know

大班印像中係抵制cctvb行列

唔好呀屌 要抵制cctvb嘅廣告商呀 兩邊都唔食！

敵人反對的，我們都要支持

好多打手
證明我地罷買做對了

大班 系少數曾經系 亞視 落廣告（反一台獨大）既商號

Thx 我代各位錫克教徒多謝巴打

手足牌冰皮月餅比較好食

不嬲食開大班

佢俾錢黨台賣廣告

佢係Tvb 落廣告 唔買

呢樣真，好多親戚都咁講
今年一於再幫襯，雖然都係一盒起兩盒止

佢賣ccctvb 廣告，咁快唔記得？

我要瘋狂食月餅

我都係

721
811
831

其實咁大間公司唔係得佢一個老闆㗎，就算冇董事冇股東純家族生意你走去表態撐香港人今時今日都一定比身邊啲兄弟姊妹屌撚死

唔L買..減消費...

咦，咁都係唔買
今年齋玩燈籠算！

知佢係黃我要照撐

屌 支持大班
買撚曬啲冰皮佢
引申：年年都食佢啲冰皮
好食

對唔住冇睇留言
唔買了

算啦 支那罷買
得啖笑

屌我第一時間都諗起

但人地日日喺TVB賣廣告

奇華成為最大贏家

有無出榴槤月餅?

之前又話罷買 而家又話撐 即係點

白色恐怖

有冇落TVB 廣告？

非常之好
上賤寶望過 香港 月餅
香港出名餅店只有四間有售
美心、榮華、聖安娜、東海堂、奇華、半島酒店、W酒店
香港人要買月餅大家識揀啦
當年奉得起半島餅房月餅
今日我地都可以奉得起第二間

邊樣輕重，自己判斷啦

香港出名餅店只有幾間有售

叫大班撒左黨鐵廣告先

收到

唔cut tvb廣告就不了

買咩啊，cctvb度落廣告啊，好懷疑係咪想食兩家茶飯

Cctvb度落廣告想來個兩邊食

一句講哂

香港人加油！

叫停左cctvb先拉一停我秒買啊

就算今日大陸人杯apple
又未係忍唔住手買
大陸人越杯
班土豪師奶越覺得珍貴

呢個係真

唔好啊，求抵制cctvb嘅廣告商呀

不消費
月餅咁唔健康
唔好買唔好食了

明顯係對家分化

唔好啊，抵制cctvb嘅廣告商呀

求抵制cctvb嘅廣告商

Dac , understand

下年大陸人都唔記得啦

真係有係cctvb落廣告啊，你去抵制cctvb廣告架po或者facebook會有大班個名

正呀喂

聽日就買兩盒

一人一盒

點都要揀一邊，不如索性打造自己做香港人的冰皮月餅重好啦

有賣cctvb廣告啊on9

其實大陸仔
係食咩春月餅嫁
成日走黎買月餅
香港d冰皮 成舊屎咁都黎搶
淨係買黎送禮。 小朋友鐘意食

岩

收皮啦 大班有係tvb落廣告

推，食大班

唔理炒唔炒車，推到佢睇到
我第一個冰皮就係食大班，一直都係食佢
個皮有咬口唔似其他牌子又淋又易溶
原味個餡夠香甜大班我撐你呀

佢道歉 不了

所以到底買定唔買好

G持

今年好似冇見過喎

美心代言係柒旗手王嘉爾喔，唔係唔買大班啊嘛

大班冰皮食多啲先

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

唔買
洗白都係唔買

口裡送不，身體卻很誠實，轉個頭就買幾盒

明明上年d月餅都未食晒 扮咩杯葛

比起我地罷買

我份人好撚老實 傳統不嬲唔食 因為唔食蓮蓉 但冰皮因為用綠豆蓉 先啱我食 一向有買
但𠰴唔妳再係tvb落廣告 因為viu同開 都唔錯 收視升緊

停tvb即買

好yeah 有大班買

拉一派打一派
唔好咁冇大智慧
講咗好多次
更何況有樣嘢叫捧殺

我諗今次重點唔係大班有冇喺cctvb落廣告
而家難得有大公司高層係同路人
我地要證明俾各大公司睇奶共以外的出路
香港人消費力可以好強

支持良心大班

停tvb廣告再講

不嬲好鍾意食冰皮月餅
我阿媽話大班係第一間出冰皮，之後個個跟風，反而俾人爬頭
今日見到佢今年出左好多新口味，支持大班！

暴動月餅，不了

大班係香港人食既
大陸仔食返狗餅啦

決定唔買！本身都冇計劃食冰皮今年

yeah! 頭先買左幾舊大班冰皮

但好似tvb有廣告?

大陸人好似鐘意食美心，大班唔係太受歡迎。

如果係為賺錢，唔係奶共更好咩

大陸1%都多撚過香港

大班係tvb賣廣告呀

自制仲好

口講反日
但年年一打打豬飛去日本
連落香港都要買日本藥妝

這就是中國人

未撚驚過

咪玩啦 大陸人夠話反日啦
咪又係一車車咁去

收啦

佢TVB賣廣告

見冇人買又出黎扮 想呃香港人買幫親

肚痛架大佬 痾撚死人

香港人唔撐自己品牌，難怪個個舐共。

係tvb賣廣告都係食屎狗

Ok買大班

唔講都唔知
香港人指定月餅

如果我地成功令大班係呢個中秋跑出 你估其他公司之後會點

不枉我屋企年年買

啦,就咁,你買嚟食好啦。
買啱啱好夠咪算囉

即刻買盒先

大陸人年年都係食自己人整嘅老翻半島月餅，大陸人最叻揾自己人笨

不了 cctvb 賣勁撚多廣告

敵人的敵人就是朋友

大班冰皮或成最大贏家

冰皮真係好食咩

帶風向？說好的抵制tbb廣告用戶呢
過咗一排大家就唔記得咗？

ok，今年會買，支持你

冰皮淨係得大班好食

d尿真係黃？

國你老母內 大你老母陸

肯停廢廣告未？反正佢都俾大陸杯啦

大大力支持 比其他生意佬知道 唔係得中國一個市場！！！

今年中秋買大班！

cctvb 賣勁撚多廣告

Thx,巴打

買！

OK 即買！

中秋前後野餐食咩好？

大班出左信割左啦

要食大班!!!!!!!!!!!!!!!!!

一邊話罷買tvb廣告客戶 一邊買係tvb落廣告嘅大班
香港人有咩資格笑鳩支那狗話抵制日貨美貨

香港人食大班

大陸仔而家唔睬佢，先逼住跪低啫

正確

大家識買啦

TVB廣告客戶 - 大班微博道歉，與太子爺割蓆

炒車啦7頭

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

敵棄我取

有個幾兩個星期先係中秋, 其間可以發生好多事, 跟車太貼小心炒車

建議大家等到下星期一後, 睇下淘寶天貓重揾唔揾到大班先再決定幫唔幫, 就算想即刻幫暫時都唔好太大手入貨